牆身分色

預算有限，所以想用分色牆身做特色牆
求分享

清水囉

冇見過分色靚喎
你本身屋企咩COLOUR TONE先
清水膜咁既牆我自己就好鐘意
不過香港地D屋咁細, 整特色牆唔會靚
全屋統一返個TONE仲好睇

d師傅技術未到家唔好試
分色個條線近睇會有狗牙邊

雙色牆好靚, 上半部同天花用白色, 可同時可掩飾橫梁, 我屋企都整咗, 嚟親我屋企嘅FD都識靚,
但師傅問題, 近睇真係有狗牙邊.

狗牙邊真係好難走
不如玩泥水牆 牆身唔用灰黑色用其他深色系都好多玩法
又唔驚之後D色水花咗 因為本身都係粗糙底

宜家家俬d mock up 有d都係玩雙色牆
靚係真係好靚
近睇都會有狗牙，仲有少少膠紙撕走痴走d油嘅痕跡
我估用靚膠紙都會咁
真係完美主義者勿近

做返條木線修口

分色牆呢家野呢～好坦白同大家講，要整得靚真係好講設計同技巧，技巧唔好就如大家講，有鋸齒邊。
但設計同配色唔好的話，就似足……停車場學校同公屋
所以，做之前要諗清楚係咪真係要做。